我個外國朋友唔明點解港女對鬼佬係全冇避忌

佢話好多國家
多數女仔係好驚同外國男仔一齊
就算打招呼都好快就閃開
跟本係不成文規矩，因為好多國家都唔鼓吹跨國異性交往
香港完全奇怪

香港女仔搏屌

崇洋心態

港男jj唔夠鬼佬長同大

同性鼓唔鼓吹

又到花式踩港女時間
呢啲topic悶唔悶

樓主無女

食過你老母返唔到轉頭,又大波又好屌

冇我條仔咁大碌

有個好受亞洲女人歡迎既gay 同事話”I know Asian culture but they don’t know mine. They like me because of my face and body they can’t get. They don’t like me as a person. I hate that. They are too shallow”

果陣佢醉左，酒後吐真言

撑大隻腳，大力上演

唔夠硬

好似你食完鬼妹咁可以曬命囉
亞洲國家普遍祟洋

啱呀，喺一心移民外國，就唔好群返華人，自己嗰代改變唔到，都要改變下一代。唔係嘅話仲係華人，真係幾多代移民都被支那人。支共一日仲喺度，佢就會想人唔止反支，而係反華，去製造支共嘅政治能量

鬼佬>>>>>>>>>>>港男
無得鬥

好多女仔驚外國人係怕中出即飛，到時揾唔到人

港女自己都養得起自己，無所謂啦

鬼佬樣樣都贏港男

優生學角度黎講，港女係冇錯，不過做法係cheap.

香港不是主權國家
都慣左俾支那強姦

港女被鬼佬中出直頭偉大，下一代唔駛再做黃種人，唔駛比人叫中國人。